祖赫特真係賭仔福星，又3球

好波

分手啦